下一間要抵制既係food panda

係cctvb 落緊廣告
我記得有個巴打講得好岩，第一步要target 一d 網上生意多d 廣告商，food panda 經過咁多事之後仲日日落廣告

我第一個正式停用佢

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

我想話block埋林九得唔得？
panda就係用佢把聲

佢D樓盤廣告賣L完都唔個佢想講乜，好L討厭

不過佢又在電台開咪，係自已友

好矛盾呀

咁你地快啲抵制喇
唔洗做逗老底仲好